魚雷可以點防禦？

如題

打地面戰

AT Field

反魚雷導彈

咁二戰個時點樣防

破雷衛？

閘住反彈冇回頭

反魚雷魚雷

decoy

水底裝甲
隔倉
急速轉向

漁船撤網

以前共產黨係派幾個練開太極嘅國家精英
潛落水四兩撥千斤咁反彈返去對面

零戰神風撞埋去魚雷到